我要買n95! 你戴n95你死咗啦！

我戴n95我駛中肺炎？
我唔理我要買n95

我買咗個好性感嘅口罩啊

尷尬

發火啊！食炒價應該有火

做咩姐你..

樓豬小學畢業未